荃灣中心1000mb寬頻，請出招

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

幫你

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

同地方hkbn續約